deliveroo香港個班外賣仔真係好丟香港人架

Deliveroo罷工谷笑閪死我 難怪袋鼠職員post有人放風deliveroo要炒哂依排有份攪事既步兵

今朝南亞谷問班香港外賣仔派唔派代表一齊上去同deliveroo傾

成班香港外賣仔繼續好似之前唔出席罷工集會咁繼續失蹤 咁班南亞佢地自己單拖上去傾左3個鐘 最後咩都無傾成改善咁濟 但影哂大合照話已經同deliveroo傾掂數

期後deliveroo職員post傳出話要炒哂依輪有份攪事既步兵(南亞全部車手唔關佢地事)

成班香港外賣仔人地叫你一齊去又唔撚出席 依架成班狂屌南亞人過佢地一棟

屌你老尾垃圾袋鼠外賣仔影衰其他外賣師

師兄跟得好貼

屌佢老尾
應該南亞人就變返舊制
香港人就新制 咁撚廢都有
要南亞人幫你班仆街爭取埋

到底走入中聯辦果班係壞人定中共先係壞人呢？定成日拎呢樣野出黎攻擊人果班先係壞人

精人出口 笨人出手
完美展現左係呢件事上面

香港人本色

南亞人話罷工就全部一齊罷
屌你老尾香港個班口講罷工 背後就密密做
笑撚死

南亞人幾能勇

改觀了

呢條半邊金毛仔唔係好能型咩
頭幾日帶頭 點知搞大左件事
人影都唔見埋

Deliverblue 點都唔撚用
Deliverblue 點都唔撚用
Deliverblue 點都唔撚用

南亞人罷工：

香港人罷工：唔關我事 好多單啊

支持deliveroo炒晒班香港車手
淨係留返南亞車手

一開波就報警搵打手打伙記, 呢d 公司唔值得用
仲呃鳩人話無報, 無報又有狗隊既人, 你叫人報都入你數啦, 咪當人傻

btw, 已del app, 落街買算數

諗諗下可能係班本地車手報狗

真炒就好笑

香港人好垃圾 只識用口去行動 用念力去抗爭 只係想執雞

炒啦 好食懶飛

最好笑係初頭帶頭個幾個潛晒水
交左個波比南亞人 明明大家都有份

香港人始終都係支那種

香港班車手仲要手車屎到同P牌差唔多

死打手
不分化

影衰其他公司既外賣師